star wars shf 問題

隻darth vader左手joint位插左入手掌抆唔返出黎，變左換唔到其他手掌，想問師兄知唔知有咩方法可以抆返出黎，又或者shf有無配件可以買? thx